屌你老母聽日就去燒你果欄

立場姐姐立場哥哥相繼受傷，仲要擺明果欄班老黑做，就燒你果欄

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

Blocked
帶風向都醒啲呀
你番咩公司呀

我今日係現場見到佢地有幫手阻黑警喎
搞全部會唔會唔係咁好

我有叫人去咩衣家